##Per llistar les carpetes s'ha d'anar a http://localhost:8000/index.php?folder=nomCarpeta
##En aquest cas són dues possibles carpetes, folder1 i folder2 amb una imatge cada una de les carpetes
##Executar servidor de symfony amb symfony serve -d